大家覺得沙士恐怖啲定冇看肺炎恐怖啲?

好似沙士嗰陣都冇依家 咁嘅情勢

沙士個社會同而家個社會都好唔同

2003年沙士，社會氣氛比較上下一心
今次沙士，只係同路人互相照顧，成個政府同部門無能。意識形態上已完全同大陸接晒軌